EH 討論區

億航智能(NASDAQ: EH)是一家全球領先的智能自動駕駛飛行器科技企業，致力於讓每個人都享受到安全、自動、環保的空中交通。

億航智能為全球多個行業領域客戶提供各種自動駕駛飛行器產品和解決方案，覆蓋空中交通（包括載人交通和物流運輸），智慧城市管理和空中媒體等應用領域。

作為全球城市空中交通行業中，自動駕駛飛行器創新技術與應用模式的領軍者，億航智能不斷探索天空的邊界，讓飛行科技普惠智慧城市的美好生活。

中概？

強国野

唔講政治
有比人制裁/有比人踼爆造假風險

中了